{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66421&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양서퍼스파라다이스STAY"
    },
    "text": "当ペンションはカフェと一緒に運営される海が見えるペンションです。 仁邱海水浴場、竹島海水浴場、そして休休庵のような様々な周辺名所があります。 仁邱海辺は徒歩2分の距離に位置し、ヒュヒュアムは車で3分、河趙台は車で10分の距離です。 お知らせでは当ペンションでは基本駐車場を提供しておりませんので、海辺や道路沿いの駐車場をご利用ください。 入室時間は午後5時以降で、退室時間は午前11時までです。 入室の際、無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 客室内にはテラスがありますので、喫煙はテラスでのみ可能で、追加清掃費用5万ウォンが発生します。 一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具と食器類が備えられています。 ただし、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 子犬の場合、1匹当たり追加料金があり、中型犬は2万ウォン、大型犬は3万ウォンです。 準オンシーズンとオンシーズン(6月1日~9月5日)の期間には大型犬のみ同伴可能であり、最大2匹まで同伴できます。 バーベキュー施設は現在終了しています。 注意事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 写真が実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用を禁止し、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 以上の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にある名所は何ですか？",
            "answer": "仁邱海水浴場、竹島海水浴場、休休庵などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降で、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "基本的に駐車場は提供していませんので、海辺や道路沿いの駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、入室時に無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙ですが、テラスで喫煙することができます。ただし、追加清掃費用5万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことができますが、子犬の場合は追加料金が発生します。中型犬は2万ウォン、大型犬は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "現在はバーベキュー施設は終了しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用禁止とされているものはありますか？",
            "answer": "ペンション内では火薬や爆竹の使用が禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 493
    }
}